點解CY唔再支持CCTVB

被法律嚴懲、被史唾棄？

佢講自己呀？